其實大家想多d人跳閘，點睇整污糟拍卡個位？

而家喂閘機食野，先唔講大部分車票係感應式，唔使經個窿，另外想比錢既香港人，一樣會照拍卡，其實除左煩到mtr，都無咩實際意義

但香港人，其實係都算潔癖嚴重既，上個公廁見到污槽都轉身走啦....如果用無法清理既污槽野（茄汁一抹就無，唔討論了，最少油漆起步），整到拍卡位勁污槽

唔好講用名牌銀包既，用cheap野既人都唔會想拍落去啦？當攞張卡出黎拍，但污槽左仲要放返入銀包，除左地盤佬/痴線佬之外，我諗無打工仔/OL接受到......

而家賣車票既機9成壞哂，即係一定要用八達通，d人上班高峰期，唔想拍又無車票買，係有限既選擇下，可能會有人嫌煩跳閘算，成功左一次又省到錢，自然跳閘既種子，就會係佢地心中萌芽

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

但其實唔洗張卡掂落去都嘟到